"Het is ook mijn gewoonte," zei hij glimlachend in de meest aangename mode tot zijn ogen waren amid twee kleine lichtende spleten de witte plooien van zijn gezicht, 'om verder te gaan naar mijn jonge dames de helft van hun salaris vooraf, zodat ze elk klein beetje kunnen ontmoeten uitgaven van hun reis en hun kledingkast.1.3 "Het leek mij dat ik nog nooit zo fascinerend en zo had ontmoet attent een man.
